東山再起既老散應抱住咩心態？

HOW

抱住再輸就跳樓嘅心態